唉，尋日燒烤差少少搞到要報警

尋日天氣幾好，就約埋班fd子一齊去燒烤啦 我地一早買定D材料，當然有我最鍾意食既墨汁腸仔 原本都好地地，但去燒烤場果一段路真係幾陰森恐怖 我地開始覺得有D唔妥，但好彩最後都到左個燒烤場，就同個負責人租爐，點知。。。

我： 負責人：

我：唔該想租個爐燒烤～

負責人：無問題，一人100蚊，另外加50蚊開「髏」費

我地成班朋友即刻聽到出哂手汗 原來依家燒烤興呢味野 我即刻扮到好鎮定，同佢講淨係租爐就夠了。。。

最後我地成程燒烤都淨係食得幾塊生命面包

係咪萬聖節驚喜嚟

你嗡乜撚呀 屌你老母

嚇死人了

Show Blocked User - 隱蔽的橙汁

幽默感呢啲野

點解會有負皮 紅色。。。血。。。

許先生 請你注意言行

吳先生的。。。殺。。。

害怕的人

特殊學校未開學??

怪獸大學

其實唔明你想講乜, 你語法同用詞都無乜問題, 但就係睇唔明你表達D 乜

異世界 超自然現象

屌你老母

樓主弱撚智嘥鳩左我成分鐘呀屌你老母！

我：!@#$%^&*

睇睇下仲以為鴻福郎

冇女的小毒jj

其實你講左啲乜撚野出黎

但我有墨丸相伴

mud 撚野。。。泥。。。埋葬。。。棺材。。。

淥野先中

KERORO。。。外星人。。。

係咪好期待有人講（我： 負責人： 有乜用）呢？

收皮啦

人地都係想打個和姐
要人蝕住做

人已灰。。。

你真係好撚on9

噉撚樣都上到熱門

開髏費

樓主講嘅開髏費=鋸開你個頭殼頂

但打到成咁我真係想鋸開你個頭睇入面裝乜喇

7左扮on9仔

又係你自己話要租個骷

小蜜蜂，嗡嗡嗡

顱

im beeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

不安

點解咁多負皮。。。莫非入左異空間

屌你老母閪block柒你依啲白痴仔算

垃圾post

食生命麵包咁補呀？

屌樓主真係弱智到極致

樓主唔好咁黐線啦

諗完都覺得尷尬，你仲打晒出黎果下好野

心已傷。。。

嘉頓果隻

幽默感呢家野都係唔好勉強

走啦屌你老母

傻人發現案

注意！On9樓主出沒

樓豬係咪戇狗無藥醫？

屌，咪撚推啲垃圾post啦

成個account 都係負皮po

咪柒啦，勉強唔黎架

［超準瘋傳！］你選擇邊種牌子嘅月餅，就知你係點嘅人

樓主

好好笑啊屌你老母

仲on9過樓主

笑jor

從前有三隻。。妖 我都係廢事講

即刻搏咀！

鴻Ching

吊牙

啱 講完出嚟我都覺得自己on9

巴打我撐你

點解要咁對我！！！！！！

嗡嗡嗡